［有圖］原來喇沙仔係手足嚟

忍辱負重原來真係SLUT嚟
幫手足返出啖氣好偉大

手腳

唔怪得當佢狗咁屌真係狗來

昕翹小師妹原來係水炮車黎

2018-2019

少年警訊嚟，唔係真係狗，有d中學生冇ole 搵d野join下啫，而且2018-19反狗情緒冇咁高

2014訓撚左定未出世

下

水炮車

屌你老母啦

收皮啦柒頭，想洗白，都唔好咁明顯

如果有相似嘅Gif圖對應返就好啦

屌狗怎能少了我

事實，香港人不嬲善忘，又有班港豬，16，17年之後好多人冇咗件事去報狗啦，同埋個陣雨傘d狗冇依家咁癲，部分比人影到警暴嘅狗都會比人拉，d人集中返真普選個訴求。而家政府有意shift 個focus 去班狗到，放任d狗咬人唔洗負責，19年反狗情緒一定高過過咗雨傘幾年之後

想知係邊個同學出賣佢 點解男同女嘅片都會流出
利申識幾個喇沙仔 佢地都係咁講On9笑話 睇來成間中學嘅風氣都係咁 讀書壓力真係太大

2014人地中三四小朋友咋（我估），鬼知咁多咩
冇反送中嗰陣𡃁仔個個都上大陸飲屎茶食海底撈，有片睇就算啦

中三四點會唔知 反送中都有唔少手足都中一二啦ching

2014年邊度一樣？2014年衝嗰啲都唔會係中一二嘅中學生啦下話？喺後面坐嘅又有幾多中一二嘅學生？有幾多個初中學生有睇高登睇到去連登呀？市民大眾最多咪知七警同警察亂打人，傘運之後咪又係冇咁憎警察

邊個知佢係黃定藍呀，2019年後咪算。十個有九個港豬都係2019年先知黑警黑暗啦轉軚撐黃啦，咁唔通又批鬥佢地？